呢個世界啲錢有人蝕就有人賺

個個話蝕咁啲錢去咗邊？
戲院又話一年蝕10億，邊個賺咗佢呢？

唔洗交租既

地主

點解一定有人蝕

而家就係好多人話蝕

收租嗰啲都話蝕

一場零和遊戲
中間再有人抽佣

收租個啲會蝕啲乜
係咪減租收少1%賺少左就叫蝕

抽佣嗰個話賺？

吉鋪

冇錢賺當係蝕

業主

市民囉
慳咗啲戲飛錢 = 賺咗